人生冇希望

收皮啦劉家昌屌你老母

(っಥ_ಥ)っ💩